jollybee 已經贏左kfc

好吃！

仲平啲添

係咪有意粉

係，好鐘意食，甜甜地咁，加埋炸雞，正到癲

你同賓妹做朋友

係，想知咩成份

麥克唐納德d雞翅膀都好吃過肯塔基爾多多聲

你老母咪賓妹

真係好撚好食
D雞外脆內嫩又多汁

磨菇飯輸幾條街

聽連登仔在吹水
上次去食
非常一般
雞又鞋又冇味

仲要有飲筒

香港有幾多分店?

完勝

依間野得賓妹先會走去食

自從食左第1次Jollibee我就再無食過KFC

冇分店嘅

系

大撚把

D雞次次都好嫩好juicy 喎
你去邊間分店食啊？

港島區 我都唔係好記得邊間

我都試過食黃埔果間，一次好難食，一次又嫩又juicy又暖又香好好食，唔知咩料

小心食得多變左賓仔賓妹， 不了

雞嫩滑多汁 的確係贏KFC
但真心唔係贏太多
KFC係衰在個皮又硬又粉
改良左的話 唔差太遠

再者 原味同燒雞
KFC 都仲算OK

三十幾四十蚊野都引到一大班飲食專家

食麥當勞會變美國人

高質

平就唔平架啦, 但質素好好多

你無撚野呀, 用 KFC 比, jollibee 俾 KFC 比左落去啦
不過個賓賓姐姐真係好靚....

尋日食完，差過KFC好多
不過最好食都係Popeyes

唔知點解間鋪永遠都有種臭味

試過一次買完坐低真係頂唔順陣味 食兩啖就走左

前幾日入機場burger king見到出咗炸雞，皮脆肉嫩正到痺，不過成$78

不了殺香港人

旺角個間啲雞好鞋
不了

至少好食，又大件，但冇手套

前幾日買過次食
的確皮薄又脆啲肉又滑又嫩
但有陣好奇怪嘅味道同口感
雞胸都好滑 但明明應該無咁滑
食完一次唔會再幫襯
每次行街經過依間嘢都聞到陣漂白水味

有飲筒

但成班傻仔係食緊 金拱門
變支那人就有

香港既金拱門比強國收購左啦喎，做支那人就有你份

果舊應該係thigh 唔係胸嚟

旺角個間ok
港島試過灣仔定北角 , 冇咁好食

個意粉係最好食

未行到入去已經成陣味

竟然有人話個意粉好食 淋過毛巾

其實還好

但係kfc雞既種類多D

真 啲雞唔會乾 好似岩岩炸比你咁
個芝士漢堡都唔差

有一大堆賓賓

你試下去第間分店
好似可以差好遠

灣仔嗰間好正
kfc? 狗也不屌

知唔知自己講緊乜柒呀
條女多水又緊
但係又唔係好過D啊婆好多 D啊婆係衰在又老又無水
熄左燈既話唔差太遠???

各樣嘢都好食
除咗個磨菇飯

次次食啲飯都爛到薯蓉咁
不了

屌 喺巴士笑左出聲

琴日又去左旺角果間食
雞係ok既
不過如果話間間水準唔同
咁我真係鍾意食kfc多d
有燒雞有辣雞
有時新出既口味都食得下
所以咩jollybee贏kfc 我就唔同意
就好似南記咁
吹大左

食過一次冇下次
唔覺得有咩咁好食

Kfc真係鞋底 無肉汁？
我兩間都食過
問題係出係kfc炸雞層皮
雖然唔夠快樂蜂黎

利申 尋日食完兩間

有飲管以經贏左

真係無
佢依家D雞又細又無汁
我就唔係要求高既人 滑唔滑我唔CARE, 不過真係好難食

可能間間

食過旺角個間幾次，雞一定贏kfc
不過份量有d細，唔飽肚

KFC一般般啦，勝在多口味，jolly炸雞次次食都又滑又多汁，贏KFC幾條街

墨西哥風味

old news

Joli joli jolibee joli joli

狂惹香燒雞無人能敵
其他就....當無啦

荃灣間jollybee
d 炸雞食食下漂血水
除左多汁之外基本上都冇乜味

可能食慣劣食

一諗起菲律賓就食唔落

事實上佢又真係菲律賓過嚟嘅

jolly jolly~~jollybee jolly jolly~~

除咗啲雞，其他野好似食屎咁

Jolibee 可以叫辣雞
好食好多

太少分店喇